[顏色水] 今次真係叫顏色革命喇

1752 顏色水
接仔放學

好笑嗎？

如果有人在現場收集藍水
最尾有去嘅hid落無去嘅
搞到個個藍水係身
咁比人捉左咪好無辜：（